覺唔覺返深圳玩要過關好能麻煩［憤怒emoji]

而家咁多人返深圳玩
野食又平又好食 又唔逼🙋‍♀️
香港on99 又貴又唔好食 仲要比人西面想人快d食完走🤦‍♀️
深圳科技又領先香港十條街🙋‍♀️
香港科技
深圳道路無咁多人又舒服🙋‍♀️
香港人多車多 商場又一式一樣🤦‍♀️

但問題黎了
咁多人流返去玩
又咁多內地人黎香港
來回都要過關
好能煩😡
講真大家都中國地方
使唔使咁煩😡

操你媽

正
到時淘寶仲可以免運直達屋企門口

深圳啲小食店好撚污糟
啲衛生真係好差

永遠留係中國深圳，未唔駛過關囉

咁撚鐘意返去住喇柒頭
租平幾倍呀

一早應該大融合喇

拆關只係遲早既事

好快取消啦

關口樓都要8千幾港租啦，你租唔租得起啊

唔好比我見到你 你即刻就打撚醒你

你返大陸住，收大陸人工咪得囉，仲唔日日似天堂！

香港小食店唔污糟？

香港50年不變係講緊香港科技
到2019 仲要人手交表收4000
人手check 資料
整網上系統要18 個月
屌你老味唔怕笑大人個口

系。考慮緊搬上去住了

AGREE

一次過block哂你地班五毛假膠

拆關=要讓公屋 人工要接軌？
咩logic?

我唔介意 本身拎開綜援

希望快一點

負評唔係比內容 係比emoji

大家自己人整個關口做乜九

大家都中國地方
麻能煩
你話去第個國家就要關口姐

明知你假膠都係想講句屌你老母

你過返大灣區住囉

真心唔明上面有咩吸引
有翻少少質素嘅食物都廿尾三十rmb
個個走去打卡嘅喜茶都成30蚊
一餐海底撈圍起每人都過120
同埋可能太多地 乜都行好遠行好耐
地鐵班次又疏又要安檢
上個月跟學校考察先第一次上深圳
去完完全冇意欲上去玩
唔明點解有人個個月都可以上去

假你老母
鍾意深圳要比你屌？
又話香港好自由？
你認為香港科技贏到深圳？

你唔鍾意就唔好去
人地鍾意就去玩
香港係咁架啦 又話自由既？
個個要跟鍵國糞青果套喜惡？

Show Blocked User - 希比
Show Blocked User - 希比
Show Blocked User - 希比

你直接住深圳仲好啦

香港言論自由=唔岩心水就屌就block

哇
成廿幾個正評

假日係深圳租車揸高速上韶關幾free
當地d野又平又有5A國家公園丹霞山去
市區步行街又多野睇又好食d野

成日上去玩都要港紙唱人仔，不如統一用人仔好過啦

住灣仔 勁葡萄上水屯元天撚咁近深圳可以日日上 我就要搭勁耐車！

你落左黎都係要上翻去架啦做乜黎香港

垃圾兒登本土狗唔啱自己心水既意見就block 衰過大陸 怪唔知香港冇哂言論自由

佢有當你係自己人咁佢有冇俾中國身分證你先
點解回鄉證又要收你錢呀

深圳南

直接搬過去住咪得囉
好行夾唔送

呢樣真係駁唔到

你訓撚醒未 吹奏大陸都用下腦唔該
大陸你講嘢唔啱聽係要殺

點解家陣啲五毛全部都咁低質
有冇啲真係有返咁上下嘅五毛出嚟？

人地一言堂=垃圾 落後
自己一言堂=ok 無所謂 打五毛

香港上一代有幾多係游水落黎你唔撚知？

大把兒登仔仲要係佢地所講既「蝗」既後代 唔緊要兒登仔繼續慢慢吠 活在自己世界下啦

啱啊 為咗上深圳玩，plan緊搬去上水住

反正佢地吠極都冇用

反中有q用，咪又係返工不了

而家邊有人會去小店食
d 傻鳩都係跟風去食d 大餐廳

拆關啦

好多國家都地方大

你點知

blocked

你係咪食得多大陸野搞到字都唔識打？

其實真係唔撚明開依d post 做乜鳩
咁中意上面咪直接搬上去囉，無人阻你...掉轉就話要排150
明顯開post 等屌

咁點解你唔搬上去住
好似快d喎
又可以日日食探魚飲喜茶

我怕你8千響香港劏房都租唔到

係呀深圳好撚正
但你得個講字又唔移居上去
好廢喎清你

俾兩個關口你參考下

咁block邊個都有佢自由
關你撚事呀？

去日本都要過關好煩㗎，
又話返鄉下過乜嘢關啦，
大家都係大東亞共榮圈

番深圳住啦🥺

咪撚就係。有乜撚理由去澳門唔撚駛，但係番屋企要回鄉卡

覺[笑喊emoji]

地址
戶口
身份證
講咁易咩
而且最大問題係制度上而唔係睇公屋問題
無人想理香港人點
係純粹想保留返個制度運作

食野平（事實係香港太貴，人工，租金，服務閪）根本唔值呢個價
去過台灣就更加對比到香港個飲食文化劣到咩情況

屯門，香港首都
依家唔係，將來都一定係

咁撚鐘意使乜柒住關口呀？
咁鐘意大陸都唔使返香港架喇
不如住遠D近東莞仲好啦

識玩一定香港深圳兩邊住，平日收工係香港，周未係深圳有間屋屌西

你block佢地其實等於 掩耳盜鈴 自欺欺人

兒登仔block哂之後: 全香港人都反中反共 政府唔聽民主 我要為'全香港心爭取'

你覺得深圳平全靠個關口保住你人工嘅差距

人*

識玩識食識享受梗係返深圳啦，sad but ture

用keyboard打

邊尻個同你一樣都係支那地方

繼續排隊過關啦柒頭

屌你老母臭閪 死開啦狗仔

屌爛你老母個花柳梅毒尖銳臭化閪 死開啦食屎爛鳩狗公

係呀，所以你唔好喺香港出現。

［反白眼emoji］

傻仔諗撚左幾耐啊句野 你老母做完雞收工買狗糧比你食未啊

成日咁得閒上嚟？個台我開架？

打錯字就抵屌啦

九唔答八 問你食撚左狗糧未啊
我屌緊條共狗你幫口？
你老母係咪做雞到唔撚得閒教你個白痴仔做人啊

窮閪先番大陸玩

出入關口應該每次收$1000